---
layout: page
title: Жөнөкөй почта/ Почта кызматы
author: mfc
language: ky
summary: Байланыш жолдору
date: 2018-09
permalink: /ky/contact-methods/postal-mail.md
parent: /ky/
published: true
---

Почта байланышуунун эң эле жай ыкмасы болуп,өзгөчө кырдаал болгон шашылыш учурларда ыңгайсыздыкты жаратат. Кагаз кат кайсы юрисдикциялар аркылуу өтүп, сиздерге жетип келүүсүнө жараша, бийлик конвертти ачышы мүмкүн. Алар көбүнчө жөнөтүүчүгө жана алуучуга, ошондой эле алардын даректерине көз салып турушат.
